# OKU (hani ilk emir fln. 😉)

Hoşgeldiniz faşist severler. Çok yakında "faşist efe aydal şöyle yaptı" formatında cümlelerinizi burada bulabileceğiniz uygulama bağlantısı sayesinde yorulmadan, yanlış yazmaktan korkmadan ve hızlı bir şekilde kurabileceksiniz.

Öpüyorum faşist kalın 😉
